# Spring-WS

Необходимо реализовать SOAP сервис с одним методом GetProjectList

Создайте xsd c описанием типов данных.

Параметры запроса: буквенный код (RU, BY, USA) страны, опциональный флаг activeOnly (по-умолчанию true)

Стуктура ответа: список проектов, поля проекта - name, countryCode, centralOffice, startDate, status

Тестовые данные хранить в памяти. Для каждой страны завести минимум по одному проекту
